Big4 audit經理第一年normal pay人工

今年有53K

入big4可脫貧

一日有72 小時

對於資質平庸既人又想揾錢係一個唔錯既選擇

資質叻一定搵到錢 ？

我相信好多人會鳩衝

做逼科等於打兩份工

點睇呢間又係全城最低價